前日林卓廷 尋日張超雄 今日係邊個？

係蘋果呀 屌你老母

聽日連登仔好冇？

咪再推分化po

負評上一頁即可

咪就係,日日都搵野出黎講

佢地係柒
但唔好比人借題發揮搞亂焦點

班分化撚/三毛見泛民唔割蓆
就去連登分化

終於批左錢比0.3

睇完你個POST
本身我都諗緊今日係邊個

一出去就睇到呢個POST
今日係蘋果

集中五大訴求

今日三毛狙擊對象係蘋果

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

屌
唔比人7左既

元秋囉 鐵膽黎既

推

今日係大埔連儂隧道
中聯辦真係日日搞一件事去轉移721視線
如無意外
今晚同聽晚都會有突發事件
大家記得保護冷靜 唔好比人帶風向

我唔理你地係三毛/分化定熱普城
而家政府都未分化割蓆

我地有分化既資本咩？

唔好浪費網上資源啦 渠頭

瘋狂出蘋果既post